做uber 10萬 邊架最快最慳

混能都得

lm

Prius

二手市價係咩價倒
利申 p牌想買來做第一架車

Corolla

Lamborghini

tesla

係咪甩p做得 屋企有架sienta 2015 1km 1.5 係咪唔洗諗有得做

1km $1.5

點解無得做 你10$1k都有得做

又係你，你開啲題真係好悶

28car望下啦

屌你啦

唔係犯法?

p牌做唔到u爸喎

亂過馬路都犯法

Prius GT3

做uber 係刑事, 亂過馬路定額罰款
你拎來比?

但都好多人做喎

你剩係行短程??
死爛坦都咁Q貴

多數 可能起步大腳左啲 味減油卡1.8
車重無力 垃圾cvt
換車算撚數 閪車一架

你咪去試下做, 睇下係咪真係賺到錢
如果唔係新界人, 冇免費泊車, 淨係市區租用都比死你,油車一個月可能都5000up, 仲未計保養車, 你扣晒呢d野既錢先真心落袋, 可能做足30日+每日10個鐘先有2皮?
利申: 之前做過

其實搵到1皮都夠，另外自己仲做份兼職，uber一日返5個鐘都夠啦

多短途係貴D 咁又正常